黃心凌算唔算證明左大波妹係比較姣？

認真有邊個可以頂得著大波妹既引透

邊位

黃心穎

相比 sammi 佢係大波既

王心凌？

仲要咁主動點忍

王心凌巴打